澳洲穿環

有無巴絲知道係澳洲布理斯本有邊到有人體穿環？